男子打科興後死亡 死者遺言流出

普通
下次努力

為国家犧牲

男子:黨啊~~~~~

尷尬到